[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5696)

me

肯做肯博點會無路走又唔係殘廢

就算腦殘都好咪去搵份咕哩工做

2-1輸半未

1100墨超 主跌到1.69點買得落手

昨晚如果玩12碼Miss平均4－5倍，淨係馬會開的場次都好似六七成炒，發硬

有時真係唔到你唔信假 炒開就個個都炒

又想引我買客

牛工得個10k一個月

戒丁又要戒賭
人生一大挑戰

仲有上盤的12碼炒多過下盤

夠膽假到2-2呀笨

真，我以前19歲 差出面50k
死慳死抵 捱咗幾年又係一條好漢
不過嗰幾年真係 除咗返工放工冇晒娛樂

琴晚炒既十二令我輸左鏝上盤 2.5b 賀芬3.5b 皇蘇2.5 3.5 雲達 A米4.5b 李城 NG 唔知有冇記漏

梅斯個場炒兩球12碼
買左大波 1:1完

少少心水 墨超2.5細

馬會啲盤好撚準
有時啲一模一樣嘅盤 真係可以開足咁多場
但同常1-2個星期又轉下一種開法

呢個世界係咁有人可以走捷徑快人一步亦會有人行錯左好多冤枉路

個模式係點呢

尋日場皇蘇升到兩球盤 真係2:0半二全二完

即係點 1100點睇呀大師

信心大，等人carry，好撚多假波屌
永遠都輸，贏既幾舊先贏

唉，個陣岩岩中學grad
唔識賭係咁被人氹買水買水
咁就開始左欠錢生涯
真係唔被人賭都唔個買水係咁on9

同路

近依一兩個星期即場波10.5s低水
等即場9.5s高水都開得出
點刷都好 最尾一定冰足

諗深一層
而家後生廿零歲經歷過呢啲
好過40幾歲先嚟衰，大把40歲有家室先嚟衰
嗰陣真係跳樓都唔掂

丁好易戒
唔好成日自己留係屋企就得

墨狗skip是常識吧

哇 阿狗 ac 皇馬針閪閪
琴晚應該輸死人

波po 24

等你真飛出水救世

成撚日問人點睇 屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉， 成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論 有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題 自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人, 你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉 係都貼下圖呀, 屌你老母 淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

買上開下 買下開上 點玩

其實大家一個月都係搵2萬左右
賭一場波一條飛起碼幾千...真係好撚癲
我之前追數50k 一注 做幾耐先儲到50k
可以90分鍾就無撚晒
我地真係好癲

乞米咁

我都買咗2.5s

睇你點睇

同啲大陸仔一樣 什么车 什么车
笑撚死我

杜蛇等你500開飯

你自己先買幾千幾千姐
呢度好多人都雞仔注

拿根亞3.5b 2個100

好勁 永遠做唔丁過萬一注

輸撚左2000

ok

有

墨假幾耐未試過大波

不了，祝輸

早排睇啲即場直播
啲大6仔好撚好笑，話咩我是未來人這場xxxx，12m個陣又會講飛飛飛飛

兩邊都炒十二碼

車佢老味咩

上場2-2

係一個月

國際賽去到18號

跟住亞冠賽期由11月19號去到12月4號

亞洲球隊要去晒同一個地方作賽

超級戒賭月

11點又中風賠率

1100盤個陪率同上場一樣 會唔會又係上盤

馬薩有無輸半面子球？

miss左

有歐洲波賭會好啲 國際賽俾狗屌

所以細細地賭幾舊就算啦

2.5b都震緊

上場指邊場？0906個場半一盤？

國際賽成日2-3球

3.5b又唔洗諗

角球又閪

除非齊心聯

呢度大把單身寡佬 唔洗溝女儲錢 個個月大把錢剩啦

日假 國際賽唔停 唔駛踢亞冠啲隊又繼續踢聯賽
剩係韓假完咗季

Yes 個陪率好閪

有幾隊係正氣啲 丹麥 挪威 法國

169個隻柴柴好打耳

大了

3:0

放假要在家做工人

拿根一世球迷

？

$200 3串1 輸都輸得開心

一陣上盤？

169仲打耳

巴打賭大左啵

4-0

其實買大係中

又話墨西哥尾輪全下盤，一買就針

墨超主飛落到咁仲未轉盤 skip

下了 搏搏好過

11點睇好客

收到

垃圾馬殺

針左好多場 成日睇到有重心 諗住追數
兩場落左500都針曬

拿根亞大波波係咪有巴打派

燈燈池成個po都係維拉事後飛

仲有12碼

墨假 客隊作客未撚贏過

11點細波波有無大船開

兩場一樣賠率，上盤又派錢？

1.68 sure win?

Sure 中風

allin收息

2.5s 下盤
開船

準備去搵啲傻仔po埋no.既

點解大家睇好細波呢？
最後一場墨假應該大波娛賓

直插主勝算啦

2.5s 上船

主12

我

拿根亞正氣！！！

忍住，唔係會一千，二千咁上

真係4:0

上場贏5粒，今場輸4粒

cls 4:0

Lm

又能鳩半大

唔乞 幫捐ok？

要了半主了
客隊連續4場聯賽對面半場入波

真 落返小注算
賭海迷途輸撚到唔想做人

墨假追全大好過 下下半0全3/4能狗

又有50k散紙

收半格都有兩雞

我係其一

感覺賭波法

岩呀 仲要最後一場
開大好正路

過埋呢場又可以戒賭波兩星期

竹贏 同路

大波 唔中我食屎

等陣抽

8/11

1. 琉球 -0.25✅
2. 草津 +0.5✖️
3. 拉素 +0.5✅✅✅
4. 維拉 -0.25✅
5. 阿特蘭大 +0.25✅半
6. 皇蘇 3球小✅
7. 利狗 +0.5✅
8. 門興 0✖️
9. 包包 0.25✖️
10. 阿記 -0.75✖️
11. a米 -1/1.5✖️
12. 奧蘭多城 10角小✅
13. 費城聯 -0.5✅
14. 閪雅圖 -0.75✅
15. 莫雷拉 +1✖️
16. 克雷塔羅 -0.5

學術交流之最後一場！

賭波有時要逆向思維

Dllm 我買96大又唔見半0全4

唔洗教啦下話

收錢算

有無人琴晚俾ac 同 皇馬 累死

Asw克雷

諗落都戇鳩 平時出街食個飯都就住就住
但買場波都千千聲
如果唔賭既話真係有多好多閒錢做其他
好似樓上條50k飛咁
唔賭既話攞黎洗左去都好好洗

隻8狗要主 客盤穩

迪祖作客全敗

跟左

我唔貪心 今場響4,5下就夠

主隊都係屎

岩岩小仆街同路齊贏
希望今場都係

Me

珍 50k就算食1k一餐都可以食個半月

最後一場買定離手

Red card x 5

邊個來

買左主其他

祝中

真 輸到lunch飯都慳
但賭就千千上

主派錢逆向思維

一樣個人變曬質

因為錢唔揸係手只係數字

1:0 角

完埋呢場又可以戒賭 舒服

其實呢場想買角大 狗會唔開

00000000gel

Ft 0:0 12c

唔算燈喎

之前要去狗會入錢都算 疫情後開埋轉數真係...

玩返娛樂注算但又成日忍唔住想贏多d 心態上返幾千

ft 4:1 7c

客隊前幾日盃賽先輸完冇mood la
最後一輪俾主隊主場埋齋

0:1 ht
1:1 ft

周中日本波

我每次去收錢成疊銀紙真係唔捨得再賭咁癬

主隊龍個包禾係咪果個包禾黎

戒賭10年了

學生哥每注幾百平均每個星期執2k 做生活費

踢緊貝迪斯

你跟下就知

賭神

勁

見佢都幾多飛中

勁閪咩 之前都輸唔少
到而家都未追得返

10

1-0

賓州加 吹大咗

克雷塔羅 1-0 堤華納

又開上盤？

加入我地外賣仔行列
克羅1-0 goallll

一射就入

終於開番場大波波的節奏

都話客隊好撚鍾意上半場比人入

繼續入唔好停!

再比多球！

2.5s又閪

50k巴打又要準備抽人

事後飛

So sad

克雷

之前都中過次賓菲加伏
廢撚到

冇話鍾唔鍾意既 能力問題啫
正如邊個返工鍾意迫地鐵唔自己揸車？窮呀麻

細波jumpppp

2.5s 練心

中呀!

客隊嗰種廢 真係屌你老母

咁早入 細波gel

開工賭唔到 收工賭馬好過

咁撚快 1-0

又開低水盤

好收手啦
2.5s 啦好嘛

今晚又有兩大假波 基爾同漢堡

客追和未

留名秒入冇半大

主個feel想半場456

由佢

8-11跟晒 多謝你

客隊都無出正選前鋒

2.5s 10 1 10

好在無買盤

呢啲朝早西波 又冇角又冇即場 唔賭好過

杜蛇有無爐

照睇個勢 主隊好積極 上半場應該可以開埋全大

所以我買半主算

2隊都閪，只是主隊入波能力好d

fb見倒份荀工 想介紹俾手足搵下賭本

半大-1 客隊快入

d波襯我瞓着個陣恰9手足
依家精神晒繼續帶領尾場！
阿記a米呢2隊野琴晚應該都唔少人領野

我鳩噏當買左 心靈投注
難得尋晚回左本

無 你地都係跟其他大蛇我尻up 多贏錢靠運

1:1 咪可以收埋2.5s

幾時派我

支持

馬會好人到
開兩場上盤派錢

黎緊好難派了 娛樂注返

買左下盤？

留力亞冠

係

開半大先啦

都幾難

4:0大波！cashed

見你真飛中到啪啪聲

有冇手足完全捱唔到夜 點半兩點自動訓著

見你真飛係咁中 我了

諗住呢場冇波入
8分鐘就爆左

尋晚曼城下半場咁都反cup 唔到？

我 睇過一次凌晨波 0:0完場悶到on9

從此以後唔再睇深夜波

調返轉
兩三點先訓

呢場睇好咩

好似miss 12?

客盤

你一定無見過杜狗9月d飛
針到9都斷撚埋

睇live睇籃球好過
起碼個分會上上落落

有得訓好訓 唔好捱夜賭波啦
始終賭波係娛樂 唔值得為左賭而整壞身體
到時捱完夜仲要輸錢你仲燥

岩岩Send左cv

咁咪好琴晚深夜閪波多到

唔刷角贏佢老母閪

通常捱唔到夜想訓，你果排多數係作病

兩隊鬥攻都咁少角真係痴痴地

秒goal
細波穩了
有冇啲真係秒goal完會keep住入

睇足球live冇問題既

但挨夜睇0:0真係火都來埋

點零訓著 三點又起身餵奶

協議和波

你有奶？

迪祖亞拿 快啲啲入多粒 開埋半大

客入完美

客隊追和啦屌

男人唔可以餵奶既咩

似主入多

留tg

細硬啦 咁垃圾

係係馬會app買波好似賭數字咁 冇咁上心

反而比現金就心痛

1:0 2:0完場都可以

劇本80分鐘追和下盤手足唔洗擔心

又冇我 針

劇本：完場時會追和

有無人玩現金皇冠 水位高
24小時秒速出入數 定時派錢

下次學下杜蛇落狗會買真飛

有無琴日蒙特雷個劇本？上盤1:0頂到80分鐘開始俾人掃3粒，或者藍十字都得，又係上盤1:0到80分鐘被杯1:2

祖狗

唔知係咪我問題 我唔太鍾意落馬會買

1:1 角
有角有入球？

唉幾時變到秒goal都要搞到半大擔驚受怕
有時真係寧願佢唔好咁早入

主隊3射3中大炒格

半大手足！！！

又要比人撚

迪祖亞拿 快啲入球球

2020年仲半大半大咁叫煩唔撚煩

睇live，個直鏡好似fifa21咁

睇住佢射，落雨撻左7到喊

咪學lafc 秒goal最後比對面追和

下次 如果再中的話

炒條燃咩，有數據冇入波有咩用

大把時間
炒硬客

笑死 岩岩半0全4

快手比球12碼 客隊先

半大穩開

再唔係就提格雷斯，1:0被絕平1:1

到我買盤就中風

琴日下盤 今場上盤

即刻睇返網上replay先

場場都係到叫半大半大
買半大同買半一上盤一樣咁撚戇鳩

買左主使唔使補和

依2個星期咁多半大

剩係買半大都執到笑

我命中率4-5成，不過好運 大大注9成中

今晚有計埋你抽不過唔中

平時咁撚多12碼 快啲整個12碼

有冇得內定中最近冇錢開飯

杜甫話派真係派 幾好

我不嬲撐杜蛇

可以一次買晒咁多場嘅心水,拎住現金真係警惕性

屌 點解迪祖有70%控 克雷頂撚住

好多人買馬買波當左遊戲機credit咁玩

秒goal又無半大

睇初盤已經夠 勁

球證主隊人，唔洗驚。幾野飛剷都唔洗收牌

控球有撚用咩

入多粒

客隊依隊波⋯班主力唔識入波⋯

今場仲要出3個新仔想博下有波入

都係咁on9

半大已死

成朝都冇半大

半大手足點名 準備車埋你地去ifc

唔知點解成日形住買真飛會比人搶

贏就好啦
1 0完場

半大啦 屌

Hi

入多粒OK？

分享下喜悅，反正啲錢都係馬會派

分享喜悅 101100 第一個留payme

1位阿唔該

秒糕但冇半大 有冇咩野想講

又中睇黎我祝福完你就中到發達
點解我自己就係咁針

lm

+1

人傻錢多

一按即 PayMe！

預咗啦秒goal

仲有冇位

咁就50k.....

半大號ifc大巴反應熱烈！暫時冇位

100%都冇用啦
仲係0射門

反cup馬會內定派你

食飯食左就無左 足智彩係投資

克雷入多球定定驚

平注黎 不用擔心小弟

LM

多謝巴打先

場波踢40分鐘？

都未完場，1個鐘後收50k

好搞笑囉
希望客追和啦
心入面想買既就會贏
一落注就會輸

101100 又第一個留payme?

冇放棄 仲叫緊

又秒goal 半細睇死佢下半場絕殺1-1 完場

已派

可參考紅十字

要戒

客0射想點

撚完又撚

睇完新條個po
如果中到半主

Cash out出黎一陣去食個sushi lunch算

贏咁多仲乞 唉屌 狙擊你算

係囉都唔知佢咩101

好想贏錢

痴咗線新手派sor

食爭鮮啦

真係要對自己好d

真

半大針

國際賽如果唔齊心半大⋯又係輸錢地獄

不過都恭喜你有得派都係福氣

食得！

未食過爭鮮餐廳

食都食300-400果d

真

仲要買ps5

笑4 贏緊唔食住上推爆馬會

收到 祝繼續羊

半主 2.35

Sushi Hana
Ten Zushi
試下呢2間

國際賽成日撚賭仔唔敢買了

串到

有咩哦媽卡些推介 ?

已訂 ps5
仲要岩岩買左dyson fan
變左窮撚
澳洲好撚熱

就快有日本隊出嚟撚

澳洲食女好過

南野 鈴木 久保 想j定先

開主客未

上次中左佢0:0...

易唔易訂

前排lockdown講經

1:2！！！（角球）

幾成熟好食

南野吹大咗

算易 佢果日發佈我就訂左

師兄講到好似食過咁

笑4 細波波穩了
咁都有得gel

唔太明呢啲波都50k...

佢好似係友誼賽破左蛋

香港炒家天下
等下年暑假先買

平注

半大中8皮野
自己On9賭角球針番d
休息下先

角球真係陷阱黎

對人地黎講散紙黎

事前飛 respect

有錢真好

上輪對非洲力架冇料到

想知你買開幾錢

唔好咁講 師兄一定有野好過我

睇openrice幾正想食

佢係利物浦都完全唔顯眼

日本強陣

對面中武肺

你三場既注碼足以改變我人生
btw 祝贏 因為我都要左客

上次又話祖記半隊肺炎 結果贏波贏盤

點解 借錢賭？

以前食見城，之後多數去日本食

而家返唔到日本⋯真心唔知
香港好多香港人師父整⋯質素差好遠

癲到 上流人士

可以咁講 追返150k就可以上岸
終結垃圾賭徒人生

點解咁傻

養唔養狗...識行識走識去廁所

有錢人嘅世界

年少無知

派完比你 4400 推左三關上到59000

琴晚輸撚咗30k
要追50k

邊三關

Rich撚到

我追返60k就夠

想中下盤多過2.5s

見ching平時玩開外仔 點解又回歸返狗會懷抱

我都識...

墨超立即開大！

Ht

我排隊先 咪搶

60k真係好易..只要del馬會acct
返多份工 一年唔洗搞撚掂

香港有錢都買唔到ps5

轉左隊唔識踢

以前紅牛3叉太勁

冇 琴晚cash out左 今朝又想買 唯有係狗買

開硬
下半場準備秒糕再放題

500-2000

過關100-200

會唔會係因為我果300先開始

尋晚國米卡7c

2.5s點頂

細波準備gel
一陣放lunch去grand hyatt食個靚lunch

有冇人覺得賭波好攰

1:2就2.5b

500-2000琴日贏80k咁顛？

留名贏埋

咪同大家一樣
賭完贏埋跟住洗

頭兩關好高倍？淨係見到琴晚32000買左利+1

角球好易

因為嗰次半大日?

但你買主盤

gchi

主隊gel得 客7戰7敗 點輸

岩岩見你50k一棍wo ching

下盤！好快有返半格

贏到錢攰都唔緊啦

咪亂講
好快2-0

50k個個係素人巴 我重心都無佢咁大力

無得頂

中啦

等緊個d乜野墨假三寶

俾次機會 冇錢食lunch

我係主win 佢咁旺 淆浠地 50k散紙

12m 紅牌 同鳥龍？

哭撚左點解我會針到咁

係，你試下5串16，5串26

中3關打和
中4關都執7000-12000
中晒5關就3-5萬

半大3.5大角球
2倍以上

星期一得6場？
串撚起佢fatfat先

輸錢呢

2-0

2:0

墨假玩劇本啦

20

黑起上黎連針好甘

屌我買李城又係-1

2-0 無得頂

下盤GG

Jump

克雷2-0

gg 又針

細波頂住呀

終於開番場大波波俾我

咁買幾錢條

又撚半大

真係又上盤

一陣2:2 反正都假波

51分先入 算唔算撚半大?

唔洗發夢了

等陣就2:2 怕咩

嘜撚野墨超全下盤

有冇手足買左上盤

又蝕哂比鹿會

贏一場連輸三場
舒服

整多球先喇

係，同埋琴日都好多半大啦

兩場兩場咁串都好易執

2.5s頂到屎眼

唔明點解咁多買2.5s

好似有多球

30年輸錢經驗

清又話支持我外仔
係咁狗會執錢都唔黎我呢面

1000-2600
視乎倍率

你可以用馬會個計算機篤下

21

2:1
追和？

2:1！

好重本 買開100、200

客cup劇本？

2-1！！
大波終於cashed

客隊反cup 5 1 100

2:2 快

仲有得叫下

大波

細波仆街了

整個nba黎

假希望撚狗收皮啦我唔會再上當

又中

中

2:0定驚

出未

針得

Gchi！

搵人宇宙混沌死老母重心客NG好無？

好

冇用 馬會冇即場

主定啦 客入閪到兩球咩

Gel

讓和/讓客開到

點先買到ps5

有料 頭兩條過關中

客識入波真係奇蹟

克雷入多球定驚

客隊追和未

真 奇蹟既野唔會出現兩次

2-2

2:2！

邊個智障會買細波？

答案就係我

2;2

2:2

成日都諗如果一個大風吹走，你會點

乜撚野2-2

22
尾輪都大波

和左

wtf咁快2-2....

墨假劇本22

準備cup了

今次真係正宗秒兩糕撚半大

⋯真係咁假咩

大家想轉運可以派比窮到瞓街

2：2完場呀笨

5萬巴

依排冇做外國人咩

GEL得岩岩好打個和

50k又地獄上番黎開始gel頭

快啲講多2句啦 屌你老母
最撚鍾意睇你呢啲人100%咁撚老定

墨假好野

...

又冇半大
食屎啦

屌 驚閪咩 客唔會出現第3次奇蹟 主最多咪輸半

我屌你又撚半大手足

2:0諗住gel得..

馬會次次墨假都冇即場

見到都想喊

屌你老母

咁早立flag

撚鳩上盤dllm

好撚好笑墨假

客隊入多粒定定驚先

頭先啲人見1:0 就搶口

最終都係3-2 4-2
嚇我唔到

有美職之後墨職好耐無即場

咪玩啦 主真心gel

主再定啦 點都有半格
客入鬼到三球咩

等陣3:2

老友識啲野

墨假真係可以要幾假整幾假

主gel

5雞野條飛又可以叫下

乜撚野克雷

咁一陣客贏唔派你了

似樣 穩陣！

素人巴旺到飛都補唔切

驚輸唔敢贏 無單頭到 朝早又輸左個lunch加包煙

又燈
低調啲

我好耐冇買過墨假即場了

3:2 4:2

50k巴形容下心情？

2:0果陣應該ifc緊

主贏硬啦屌 點會輸

有料

撚狗

咪玩 上場乜鬼馬薩特我都輸左

主隊肯撚定4比2完場 贏硬

人哋平注

無半大

3:2 4:2 firmed

你有po飛咩 我都針咗呢場

中呀！

平注駛鬼上ifc

sor

主隊地獄主場 穩陣

呢場我冇po 因為訓醒冇耐買

新字頭心水清

半場gel 2.5s嗰班去咗邊

主隊贏硬 水泥gel

上次買左場墨假平手盤3:1 照追到3:3 爽撚到

主隊冇曬火等完場
假波真係假波

有成三十分鐘 主要入唔難。
唔信馬會開個高水盤

差 早晨

屌你老母 撚半大

其實反手GEL好撚核突

又黎啲2:0變2:2

輸咗咪贏番，好正路

講真 應該開客

應該主贏/和一人食半格

係咪呀

睇番佢舊po

Spolify都要夾錢wo

兩隊踢完依埸放大假

琴晚d地獄波就針得人多

墨超劇本

迪迪仔

咁睇黎2:2完啦
皆大歡喜

.... 窮先可以夾咩

講真 主隊個勢咁大 定啦 贏硬

有咩問題

墨超今日3場全3.5大

勁齊心

一陣就2:3

我屌佢老母 我前日買中場半1全1

係既話2:0果時客就唔洗咁落力追和啦

咁早追和 睇嚟都好快3:2 4:2

成班反手買客係到吹捧主

即刻2-3啦

客隊攻勢keep住黎 主隊好似收左火 睇黎客想拎番個尾彩

2:2 炒哂2.5細

主點輸......

墨假 以後真係要戒

上水了

Gel頭未

終極神燈 主3:2

放假還放假，佢地都唔想放完假無左份工既

主贏硬啦 邊有可能輸盤？

墨假黎講
應該2:3
再cup4:3

可能主隊打假揾錢放大假

冇潛過

識咩呀
主隊有龍門又有球迷
點輸

從來墨假 日本仔 美職掂半全大多

半場唔撚追和

真 強陣 穩陣

咁要2:3啦

Switch 三舊水家庭plan大把人8條友夾

利申:我，同班女同事一齊family玩動森

兩個都唔掂好
美職就大波

似會2:4 , 一係客其他

食左未先

美職半大過癮啲 成日都半2全2 半2全3咁

我覺得3:2完場 主咁撚勁

玩上床

呢場都3.5b

通常呢啲時候客隊會出現一張戰神卡，然後客入完場

客隊有2個左腳仔, 好q勁

2:2完場大家開心啦好嗎

壓番轉頭咁 咩料

都係唔講題外話啦，專心賭波

主隊被禁屌 低水仲要走水

姐係食左

身邊唔多有錢人 但多數都計到好盡..
反而要用錢時唔會手軟

客隊有成11條友 點輸

食咗客W先

㩒屌都要入先得架

主隊強陣！

主隊快手啦

Ps5炒到7-8k

主放水

下盤又上水

克雷求你贏

放心

下盤無全格我今晚唔打J

買完返黎都冇咁多驚玩啦

我馬會支持者唔知你講咩外國人

又成功戒丁

玩住舊驚先

買ps5剩係玩fifa

原價

今晚買乜

改邪歸正師

有冇人可以派我

等下集fifa 先換

星期三再買

假波

日假

我一直都係馬會支持者

Fifa玩過19 不了
打wl dr真係打到嬲

但ps5玩ps4驚好似都冇任何特別

主隊雖然冇攻勢
但有氣勢
一定會再入波
輕鬆

墨假戇鳩波

直頭大炒客隊

4-2有冇

捉到路

拿拿聲比球12碼主隊技術性擊倒佢

6c

下場

客下盤有人gel未

客隊禁屌果然墨假買下盤就搞店

有！！！

要gel都gel主隊啦

岩岩拿根40

我食飯錢都買埋上盤
好有信心

一上一下，大家開心

你買主勝收左皮啦
買主盤起碼都仲有半格

減肥的決心

會3-2 4-2

食少餐無事既

買左上盤 想有人gel下盤

我就係買下盤嘅傻仔

好
Gel下盤

睇個樣似NO GOAL

轉身射個2分波易到

墨假邊有得睇

主 水泥gel

我識天眼通～

一陣3:3都仲得

主快入
lunch要食乳豬飯

2-3！！！！！

想食自助餐 有冇人請我

3:2

未

客隊割草式訓地應該no goal

來回地獄又折返人間~

應該主絕殺

每隊入多兩球，想要和其他，唔該

克雷！！！

墨假冇絕殺算咩墨假

客隊全格未

你叫完冇了

岩岩客隊比我叫到2:2

客隊全格準備

比個十二碼主未

主85 90各1粒

五皮巴準備執二皮幾

墨假買細波係咪on9

我買左

克雷果種廢

驗腦錢都輸埋 有冇人派

可能係double呢

三寶呢

點解無即場

客隊2:2係劇本
唔關你事

主隊2:2係劇本
唔關我事

3:2

主隊求下你入一粒

都唔夠贏翻我上場輸個d

封盤！

可能全格呢

夠鐘咪封

劇本！！！

goal!!!!

有機會既

又block 1件

2:2 7c ft

唉2:2輸半算

輸服贏2:0變2:2

0補時

主一定入

贏半都好
不過今晚無得打j

補3

主和 主客!!!!!!!!!!!!

完左場 你果到有delay

唔貪心
主留返半格比我食差雞飯

掃低都唔俾十二碼 主場哨

主贏埋有得食雞鮑翅

主和冷

呢個真

完

波係踢90分鐘

屌
主客30倍

下盤gel

過關
2X1
半全場
半場入球大細
星期日 98 克雷塔羅 (主) 對 迪祖亞拿 (客)
主 - 和 @ 13.00
客 - 和 @ 13.00
客 - 主 @ 23.00
主 - 客 @ 32.00
星期一 2 基爾 (主) 對 漢堡 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $20

起機注, 希望成功

贏半
50k又贏

一敏慘死
2:0咁都輸真係

都好 有番半格
去到50分鐘仲屌自己點解唔買主勝 主-1

真係次次尻買都輸，朝早場lafc已經想尻買，好彩忍到佢開波買唔到，結果依場又忍唔住

可以加大了

下盤真係未驚過

真係讓和讓客 開心

潛水了 得閒再同大家屌波

10 1 一齊jump

好快又見面

後會有期 星期六再見

挽留

得閒買都唔得閒屌

你樓下等

唔關事 依家戒左賭閒日d閪波
星期六日只揀幾場重心
呢兩日執左3k

閒日先好賭 星期六日睇能到眼都花

ac 同 蝗馬輸死人了

星期三 日職
星期五 日本隊
星期六 日職

除左依幾場，其他都好夜

買完等收錢

大路個d淨係柒咗阿記a米

收屍算

喂屌你老母

波po冇人了

死撚晒了
賭cba算

Ifc算

針撚曬

4點鐘有賓賓超

揀幾場高水走地場場賭李喜誠都死

一日賭兩三場都輸

仆街 斷一

數字遊戲

琴晚咁多下盤執唔少

埋單輸8k 衰多手過關

打救未

杜蛇幾時再派救世

等埋杜蛇果500就cut ac了
屌原本輸30k都覺得有能力追返
但呢個幾月都未試過推到上去
入1k玩到上幾K加注買又連本都針埋
陰啲陰啲咁又針多廿幾k
唔識賭

以為你唔會過關

係 知錯了

Cut la 要追一定要決心大棍，贏就轉娛樂潤，輸就永永遠不賭

之前輸都追到
呢排真係黑 贏完都會連針返

派左接近5000了

重新做人 依家輸30k 離埸唔算多

派完又有運 嬴多派多

杜蛇打算下次用幾多錢起機

輸緊60k了
呢一兩個月真係唔知行咩衰運

里奧邦巴 受平半 👍🏻
艾度思維 受半球 👍🏻
史浩克04 受半球 👍🏻
史雲斯 受半球 👎🏻
莫達倫 受半球 👍🏻
拜仁 讓平半 👍🏻
芬洛 受平半 👍🏻
FC愛媛 受半球 👍🏻
阿特蘭大 受平半 👍🏻

支持下

普b

你都未輸過
用政府果10k起機

真 一齊戒賭啦

杜甫唔派我

杜蛇派錢轉下運，再貼飛上嚟打救世人

連無限本金莖都唔見埋
就知幾惡賭

你要賭咪又係會去買真飛賭 冇撚用嫁cut ac
杜狗已經係個好例子啦

求戒賭方法

日日對莖黎講都是一個挑戰

牙筆結婚未

Cash out 左袋左既錢之後再玩輸左都會覺得係輸 好唔甘心大棍要追返既心態，所以賭真係萬惡之首

係不過賭少咗係真嘅

賭細d
10$

已經分唔到你撚狗定係m底
比人追住黎屌 但錢照派

應該用尾數推兩口
輸左就回歸娛樂注

分享下喜悅囉，反正馬會錢
兩百對我黎講好少 但呢到好多人靠佢起機東山再起

幾時有大船上 決定追1千蚊找埋卡數就算了
其他無氣追

去戒賭中心直接戒啦
如果佢可以賭細啲 就唔駛問

有冇睇陳三辣嫁

東山再起

漢堡出名撚狗都落飛

死左？

原來墨超又撚半大

杜甫真人幾歳
你eq幾高

點結 都唔夠你rich

杜蛇

有冇人真係比左錢數錢日記個tg買料
想知係咪真係咁準
想買

點戒有咩方法

你問下自己 點解賣料狗咁勁唔直接當狗會atm 要收果千幾二千入會費 如果你有合理嘅答案咪去買

有錢都用來做賭本。走去買料，有料既自己賭大D得啦。洗唔洗貪你個小小買料錢。

..........

準又勁點會貪你果少少會費水錢
打親都10雞8雞咁贏唔差你果少少水錢

我明 但佢之前啲免費料真係好準
睇到心郁郁

btw千幾二千咁貴架咩

咁心動不如行動

咁咪試一個月囉

巧耐矛見
Btw我隻是油狗呢

Tg 開爐推一個星期 贏多輸少就多人睇
反之 爆撚左換個身分開新爐重推又有新客

我相信呢度大把人有免費凖料啦

真有時跟大船 有時對大船都幾好賭

sg ching救我

琴晚場利算唔算大船

今晚足總杯上盤 anyone

其實鏝都多人買

20中

下 我自己都係贏少少當part time咋
呢度咁多大蛇我真係唔敢認叻

睇唔出
以爲你係古人

漢堡派錢？

今日屌柒完佢自己諗

仲有傻仔會買料

千五數當輸一注囉
睇下咩料姐 又無跟到

哇屌 原來反水黎
之前又話半個月執20個

主隊垃圾黎居然有2.8倍

賓仔識閪入波咩

呢條8婆咪仲撚準

勁到 我一直錯怪左你

想賣料 有性趣pm我

咩年代仲有人信

因為你呢句 以後買咩都幫你叫

抵你贏大錢

佢打手反手宣傳啫

俾漢堡撚過好多次

決定一棍基爾

Pmed

lm等睇撚多次

漢堡 蒙7雷 696 撚狗三寶

德乙半大咁好水都唔買？

殘忍只需一棍

有留意
琉球個場雙都燈到變單

比左老友價你 check pm

凊買咗料?
佢收幾多錢

授人以魚不如授人以漁 睇盤班4堂1200$ 意密 30年睇盤經驗

4堂係咪就係教人買下盤

終身受用 唔好話$1200啦 $12000都抵

跟asw唔好？
無視盤路，佢買上盤你就可以買下盤

迪布尼把我傷的很深

FC燕可否正氣一次

大家唔好信佢，之前報名上過，4堂都係派一人一隻麥記膠托盤，叫我地望實佢

BTW, 肯回水未？

星期六日
曼✅
04✅
法撚✅
川迪✅
水晶✅
車✅
拜✅
史柏✅
波坦❌半
特尼高 1b✅
聖保羅4/4.5s✅
漫遊者✅
杜利馬✅
查比高恩❌
溫泉大✅
安曼🥃3:1上
陸軍平半1:0上✅
阿特下盤✅半
roma-1✅
南特0✅
皇蘇上半-1✅
大波咸下盤 2:0上✅
拖連大1❌
狼平手 1:0上🥃
鏝❌半
艾拉3.5s✅
包對家❌2:0上
阿仙奴❌
10s❌
賓非加❌
仲有幾條過關❌❌❌❌❌❌
除左琴晚個4場下盤 其他都正路到咁。。

屌

失敗既經驗100年都冇用

2.8倍

杜蛇好波 要買迪布尼波衫賀一賀

迪布尼射完果一刻
我咸左

報狗

打倒外圍 正確行為

支持馬會 唯一正選

今晚德乙買乜好

主 入球細 角球細
因為我睇岩客 大波大角

下世小心d

10/10

懷疑見過你 我都中左個伏

賭左30年 都要貪個$1200 躝la

漢堡對家 大波

漢堡
直屌

漢堡包穩陣？

穩
杜蛇講

重心
漢堡
穩陣

1500 睇下有無料姐 無跟過 見連jump咪屌下佢姐

999左
大義滅親

無真飛買對家！

金木bb

今晚fc燕最多贏一球

基爾獸變大個

拉斯同羅記和好

邊有講過

開-2/-2.5盤 但大細開3球

我無出過德乙重心

澄清都影響唔到燈閪形象

咁重心呢

就黎拉你架啦一敏

對唔住囉

重心
閪波不賭便是贏

基爾 ［0/+0.5］

Ok 跟

咁早出定？

穩了

今日冇阿甲盤？

fc燕豪半一升到一球球半

杜仔派錢從不手軟
你班仆街仲反佢

又輸

知錯 唔反鳥

被屌唔還口仲要派錢出重心
大蛇格嚟

杜仔都幾好既
雖然係燈閪

佢不嬲早買早享受

燕豪芬贏鳩緊？

輸半

買左啦 從新再推過

咁樣好似唔係好夠說服力

1

2

阿甲狗會都出啦

3

燕子 半細1.5
漢堡2.5b
牛津2.5b
洛達 半大1.5
基羅納 半細0.5/1

995

999

唔

1001！

1001